［Twitter］Google下架印度‘中國apps清除’ apps單嘢 上咗 Bloomberg

Google Pulls Chinese-App Remover From Android for Violations
By Saritha Rai
June 3, 2020, 5:32 AM EDT
Updated on June 3, 2020, 12:09 PM EDT
Google pulled an application from its Play Store that helps users delete Chinese games and other software from their Android smartphones, citing violations of its policies.

廣傳

Apple Google 下架 hkmap 永遠都會記住

違反左咩

岩呀 繼續奶多D 搵火水救火啦

已tweet

消滅中共, 今晚見

美國應該會對Google 問話

GOOLE所有平台都奶共到仆街

推上去

Push

an狗：google唔奶共，apple先奶

好似有條款類似「唔比修改第三方程式」之類
用佢個app去刪中國app算係修改

Hkmaplive Google play冇下架